如果一次過食大量傷風感冒藥

啲人大量啪安眠藥自殺就見得多
如果一次過食大量傷風感冒藥、胃藥、收鼻水藥、咳水等等平日睇醫生會拎到嘅奇難雜症藥
再加埋用啤酒嚟送會有咩後果？

你預個肝頂唔順 唔會即刻死

永遠唔會傷風感冒

之後去洗胃，慘過死

即係乜意思都冇

開台果個地伏星？

一世唔會咳

即係肝定胃

肝中毒

但係因為啲藥係由胃吸引所以要洗胃咁解？

做乜鳩?條撚屌去左自3?

簡單啲講即係俾人捉去洗胃洗走未吸收嘅藥, 然後洗胃之前已經吸收咗嗰啲藥就導致肝中毒
好彩就肝衰竭捱一兩個禮拜死, 唔好彩就排隊換肝
你自殺死都算, 唔好哂咗人哋急住救命用嘅肝

順便講句
胃藥

好奇問下啫，唔洗咁緊張

戇鳩仔理嚟做乜？將佢係自己嘅人生中刪除啦